Merchandizer

有冇巴打做緊merchan

特別係電子or kitchenware 既

呢排係咪幾好景

製衣merchan路過

仲有得做？

呢行人工做上去係幾多

果然好冷門

小弟聽日見長江製衣merchan, 可唔可以俾d tips我呀

有冇人做buying office